【IT WILL CUT】

明既就明 唔明既就明 明就明 唔明唔明就明
IT WILL CUT

好耐冇追
睇到有啲審美疲勞，集集好似差唔多咁

it will cut